考試四日前打丁，傷身，可以食咩食物補番身

白蘭氏雞精點樣？ 呢隻係提神 會唔會瞓唔到？

豆類補腎

有冇其他

食返你射出黎個啲野

早D訓